[
  {
    "question": "Що таке C#?",
    "answer_options": [
      "Мова програмування",
      "Мова розмітки",
      "Мова скриптів",
      "Операційна система"
    ],
    "correct_answer": "Мова програмування"
  },
  {
    "question": "Для якої платформи в основному використовується C#?",
    "answer_options": [
      "Web-розробка",
      "Розробка мобільних додатків",
      "Розробка ігр",
      "Все перераховане"
    ],
    "correct_answer": "Все перераховане"
  },
  {
    "question": "Який синтаксис для оголошення змінної в C#?",
    "answer_options": [
      "var variableName = value;",
      "int variableName = value;",
      "string variableName = value;",
      "float variableName = value;"
    ],
    "correct_answer": "var variableName = value;"
  },
  {
    "question": "Який фреймворк зазвичай використовується з C#?",
    "answer_options": [
      ".NET Framework",
      "Node.js",
      "Django",
      "Ruby on Rails"
    ],
    "correct_answer": ".NET Framework"
  },
  {
    "question": "Що є основним пунктом входу для програми C#?",
    "answer_options": [
      "Main() method",
      "Start() method",
      "Execute() method",
      "Run() method"
    ],
    "correct_answer": "Main() method"
  },
  {
    "question": "Як визначити клас у C#?",
    "answer_options": [
      "class ClassName {}",
      "class = ClassName {}",
      "ClassName = class {}",
      "ClassName {}"
    ],
    "correct_answer": "class ClassName {}"
  },
  {
    "question": "Яке ключове слово використовується для визначення методу в C#?",
    "answer_options": [
      "void",
      "method",
      "function",
      "define"
    ],
    "correct_answer": "void"
  },
  {
    "question": "Що з наведеного не є типом даних C#?",
    "answer_options": [
      "String",
      "Boolean",
      "Integer",
      "Float"
    ],
    "correct_answer": "Float"
  },
  {
    "question": "Як створити об’єкт у C#?",
    "answer_options": [
      "ClassName objectName = new ClassName();",
      "objectName = new ClassName();",
      "new ClassName = objectName();",
      "new ClassName();"
    ],
    "correct_answer": "ClassName objectName = new ClassName();"
  },
  {
    "question": "Який C# еквівалент оператора if-else в інших мовах програмування?",
    "answer_options": [
      "if-else",
      "case-switch",
      "if-elseif",
      "if-then-else"
    ],
    "correct_answer": "if-else"
  }
]
